父親因買錯Iphone X 而被兒子毆打

日本警視廳於3日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於11月3日發售的智能手機 Iphone X。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的手機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

真心咩

其實po過咁撚多次仲好笑咩